想救手足嘅同我入撚哂黎

被人拉真係無撚哂計，但係for你for其他手足都好，呢條訊息同我記撚住佢啊！！！！

1. 被拉時見到記者拍攝或者社工冒死埋黎，即刻大叫自己中文名（好撚緊要，冇你中文名搵唔到你）

2. 大叫自己身分證號碼（for律師準確搵到你）

3. 如果可以就講埋信任的聯絡人電話

今日睇撚住至少20個手足俾人拉，真心好撚心痛，因為被人拉之餘最驚嘅係得唔到公平嘅人權對待，睇撚住個手足已經唔反抗仲要繼續俾人打，我只可以大叫：大聲講你中文名同身分證號碼

我想講，呢個訊息真心好緊要，有啲唔驚壓力嘅記者會幫手錄影，有唔驚死唔驚中流彈唔驚俾人拉埋一份嘅社工係同你哋同行緊㗎！！！真係走唔切俾人拉，一定要冷靜清晰重複重複重複講出以上三點！！

咁先有辦法追蹤到你比人拉咗去邊間差館，聯絡到律師趕過去搵人，如果冇名冇ID，d狗會玩嘢話查無此人

所以真係，記得spread呢個訊息出去！！

推啦仆街好撚心痛啊

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推啦屌

直接返去救人，香港法律已經保障唔到任何人

Push

屌唔好on9啦，睇撚住佢5、6個禁低一個手足，你評估到風險救到緊係一定救！！！但係而家講緊呢個訊息到而家仲可以咁少人知，補救性點做都要記撚住佢啊

對敵人仁慈=對自己殘忍

推啊啊啊啊啊好重要啊真係